周柏豪結婚

【獨家】周柏豪真係結婚啦，嗱！老婆並唔係姓岑嗰位，係同佢拍拖八年做時裝嗰位，柏豪仲豪擲200萬娶對方

【最無聊面書專頁｜‪#‎頭條POPNews‬｜‪#‎POPNews‬】
‪#周柏豪 ‪#柏豪 ‪#恭喜周生周太

Source: 轉載自 頭條日報

跟到咁 肯定扑野都影埋

舊同事

突發

負心大文豪

幾時到我

好多年前雜誌報果時已經係呢條女，估唔到拍足咁多年

岑晉晴 mo la mo la

女女相呢

屌你心諗做咩有人著波衫去飲